今日事實上係少左人 聽聽我講

可能呢幾日太熱 又或者係今日都係兵分三路
結果好似都係機場最多人
我建議可以抖一兩個禮拜
但唔係咩都唔做 繼續做文宣
煲大721 葉虎
民間記者會繼續做
可能係今個月民陣搞多場大遊行
呢排行得太密
身邊幾個fd都有講過覺得攰而選擇抖下先
大家點睇

民陣好明顯等緊831大遊行，重啟普選

我和理非, 做吓文宣
但遊行真係行到攰
有時真係有心無力

我絕對唔係想叫人退
但係事實上今日真係邊邊都少左人
你地話啲狗會攰既同時大家都會攰
何況加左啲大陸武警/解放軍

我覺得最起碼都要一星期一日keep住道火啦

太熱啦 唔係個個受到
講梗體感溫度40度

我朋友個個星期行出黎再加自由活動 攰但係唔放棄

如果將三個地方d人加埋
有冇少左人？

要集中一個地點多啲宣傳

係,但冇必要1日2場咁密

而家直頭係兩日出曬，每日分幾場
尋日直頭成4,5條戰線，和理非都分散曬
間唔中遍地開花就話，而家經常都係咁

點解要聽你講

我都覺密左少少 依家唔係次次都出到
但一星期點都要做最少一場 KEEP住道火

民陣個個831大遊行將會集返民氣 到時一定要KEEP返繼續

民陣搞多場大遊行 會work

Confirm 左會搞?

香港人最鐘意遲到，勇武派差唔多時候出黎架啦

因為停左(當順左政府意), 再set deadline要政府回應(特別就獨立調查委員會，同埋雙普timeframe), 再唔回應先可能再聚集到多人出來。

遊行都叫攰

一星期起碼一日
班狗抖完就會大搜捕

你岩

無計 而家一係就連續兩日 又熱到仆街

呢三日加埋total6場
真係有啲多

香港人一抖就會打回原狀

星期六日都搞係有意義，最少響經濟上。
而家係抗爭，唔係假日活動，有得搞就盡搞
示威不示弱

不過一日搞兩場就不必啦，宣傳又難，又分散，和理非係要一大堆人先有用

一星期一日可以
兩日真係太chur

我都認同太密，同埋太多活動撞埋同一日，分散曬D人。
我覺得一個禮拜1-2場活動差唔多，
其他時間集中搞文宣。
呢排太多活動，太多黑警、白衣人、福建幫黑材料，要俾時間大家消化發酵。
不合作活動建議唔好搞住，中立派、淺黃民意的確開始流失。

當務之急，我覺得嚟緊要搞返場百萬人和理非遊行，可以由民陣做搞手，召集多D人出嚟，俾政府知道民意無退散。
我覺得高鐵、機場示威都應該keep住搞，keep住向外輸出革命。

建議：831搞場和理非百萬人大遊行！

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+93罷工罷市+94不合作、勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會，將傾《香港人權與民主法案》。

建議主題：
1. 還我真普選！
2. 五大訴求，缺一不可！

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴徒，只有暴政
送中惡法，不撤不散

721恐襲唔可以算數
毋忘上環44義士暴動罪
必須追究警方使用過期催淚彈

愈來愈多公司和員工遭受打壓，
有六名手足死左，500位義士被捕，
香港人，我地已經沒有退路！

推

同意

今日係三場...深水埗、港島東、機場

今日真係太熱

有用嘅話咪聽下人講囉

停你老母，一停就冇㗎啦

運動熱潮 隨住時間會慢慢減退
相信 會越黎越小人出黎
再加上每日都有人比人拉
此消彼長 之下
9月前我地就會輸

認真 真係好攰

樓主唔撚洗理佢
條友三毛黎

Push

咁係因為分散咁多個地方，總人數應該唔會少太多，同意一星期最少一次

我呢個post只係我少少建議 唔係叫人散水叫人唔好搞
只不過想回下氣

係一日搞三場

機場
港島東
深水埗

真係好熱

Pish

事實上多D留意下身邊既人 報紙之類
就會明白運動其實係只有升沒有趺
加埋國際形勢越黎越緊張

小人最主要都係抗爭疲勞 所以好多手足都建議將次數減小 但維持至少一日

叫大隊抖抖
一抖就永遠都抖喇

攰有攰抖咪得
有力咪keep住出
自己決定去唔去啦

要有細規模勇武
唔係就大搜捕

721

做運動啦

可能冇少，但而家分散左，畫面望落唔震撼，可能會減士氣

覺得可以一星期一次一個地方

自我萎縮，越做越少

一步都唔停，一停道氣就泄
停咗，林奠又有得話自己做岩了
有效減少衝突，社會大眾唔支持示威者
輸到開巷

贊成
呢排多得制
我呢d中年人 真係頂唔住
日日都有新野 舊既都未清算又有新野清算
我覺得可以整理一下 煲一煲先

Sad but True
所有人都輸
8月5日大絕後基本所有行動已經 level down
大家已經有抗體, 再有200-300幻人上街都不是什麼大新聞
現在只是時間問題
希望大家保重

星期一至五都返工，weekend出來遊行都真係會攰

少人又屌人唔去

你都on9
一抖就玩完㗎啦

唔太同意係自我萎縮

而家只係短期內將活動再集合番一齊
並唔係越做越少 或者咁諗 我地係想將道氣再推向高峰

起碼一星期一場

有心無力 真係會攰 利申勇

好多人都只係覺得暫時運動偏向分散，只不過想將佢集中番
同話想停係差好多

主要係太撚熱所以好多人入機場

一星期一場會唔會好啲？

一定會出黎

你可以話一星期一場

但係唔好叫人停

嗚金收兵

係兩日六場

要集中一次搞大型遊行,話俾個濕鳩政權知支持既人數一直無減少
等民陣831再搞一次就得

其實已經唔係玩狗
目標係打經濟
柒婆都係怕經濟奶野先蒲頭
所以無辜都係咁話：目標係要落閘閂鋪

真係攰啊要抖抖，天氣又咁熱

唔係坐開office個d日日3x幾度

散你老母水

民陣幾時再搞大遊行 要比死線政府

主因係分散哂三個地點同時搞，下次不如頂多2個算？

攰同熱咪入機場

無可能叫停。你講既文宣同遊行要雙管齊下，同時做

咁樣同散水差好多

諗好方向 重鎚出擊

我地抖一兩個禮拜嘅同時對家都一商抖

文宣要煲大兩個月黎 政府完全無正面回應 送中條例仍然未撒

你叫打遊擊個啲情何以堪

其實係唔應該開咁多條戰線
一日一個地方已經夠
集中翻火力

【如果你攰，歡迎討論】請回想612朝早，金鐘嘅夏愨道

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

抖你老母

真心密咗少少 有無諗住抖一抖 一個禮拜一日？至少都抖返一個禮拜 俾both和理非&勇武抖下

講得岩，你要抖就自己抖

而家形勢咁危，希望大家記住，今次可能係最有機會贏既一次。
中美貿易戰、美國暗地助攻，要all-in就係而家。

借位

2019.08.11 戰線已開 提防連登五毛網軍 隨時會行動！

和理飛星期一至五
遊行可以考慮改派傳單宣傳

岩呀 一星期至少一日

少左人有幾個原因
一）宣傳少
二）遊行反對哂
三）維完改集會但冇宣傳

要有好既主題

但民陣好似仲係無聲無氣

希望掂 無不反對佢地唔可以帶頭

我份工朝九晚十，返到屋企十一點去連儂貼文宣，今個禮拜二塲遊行，我已經唔後生，我都得，你唔得？

咁樓主涼下涼氣先 我要繼續行
但就唔幫你推啦

真心攰

所以轉左場去和你飛

當休息下

攰你自己返屋企
唔好推

真係要唔好停

戰線減啲 一日幾個地方 回氣回唔切

香港人 我地一齊比啲堅持
係辛苦 係會攰
但記住唔係見到希望先堅持
係堅持先見到希望
6條人命唔可以白白犧牲
我地一齊加油

唔好再兵分幾路，人數分太散，仲要其中一路係機場就會好多人想入去涼冷氣，一星期一至兩場，唔好再一日幾場，人數太散太少等於送頭俾班狗，義士一個都不能少

我覺得每星期都要至少集會一次

抖下好easy

慢慢玩

但一星期至少一日
但唔好拆太多點
直至8月31

16號有集會呀!!!!

呢個真，仲要連幾個幾兩個月
想真係抖下時間都無

星期日遊行
一至五 和理非文宣 連儂牆

覺得攰唔係藉口 勇武出一日體力勞動等於和理非兩日 有勇武都日日出 覺得可以keep每星期至少一日 但減少戰線 再睇情況敵進我退咁轉場

831

你以為我唔使返工？
我平時仲係完全唔做運動嗰d
留響屋企我一肚火，點可以唔行
今次輸咗，第日要賠上既代價更大，點可以唔行

16號有集會
到時見

請善用不推文回覆功能

Sorry我唔係想叫停 純粹係呢一個禮拜可能抖一下咁多 我明白香港人可能好多時一無左個熱潮就會退 但我覺得如果keep住個個禮拜搞咁點都有人會有啲啲攰 反而效果仲無咁好

係

好多人番工番5日 仲要個個星期六日都有遊行 真係好難下下都出來

我覺得戰線太散了 根本咩都做唔到

要堅持，起碼拖到十月
冇普選都咪洗指意收我地皮

所以一直講shk商場遊行
完全冇人理我

下星期有攬炒巴集會+教師遊行
建議可以淨係去嗰兩個先

幻你老母
三毛露哂底

出左咁多日
真係好撚攰
由之前好有鬥心
到呢個星期覺得攰到不得了
除左體力上 仲係個心
我會抖一兩個星期先再出黎

太熱+1
遊行好多上年紀既人，曬幾個鐘就中暑咁際

借位宣傳罷課行動

【埋黎 !】我地學生都要搞 9 月罷課 !!!

其實場運動快完
愈黎愈多外部打入內部分化
就好似國共咁

次次都有行，但唔好意思啊
呢幾日實在太熱啦，所以我都係選擇簡左機場

唔需要密，唔見林鄭會怕你快閃，慢慢拖到10月1，甚至到區議會選舉

你可以自己休息

但唔好因為自己攰就怪人

唔鐘意既可以去新疆

事實上民陣有幾不滿 都唔敢搞第2次反送中大遊行

推多啲
比啲時間發酵下
6.12已經話玩火
到真正出都唔知等左幾耐啦

下星期818 荃葵青
817紅土
點都行埋先

唔係叫停
而係一星期集中一日同一個地方
咁樣唔係仲有迴響咩？
點解要一星期兩日，同一日仲要有幾場
完全分散哂啲人

冰巾5蚊條
一條就好涼

封咗咁多路都叫咩都做唔到
點先叫做到

你老母佢長眠

文宣太少

多啲入機場呢啲冷氣地方如何？

機場好多人 有冷氣係願意去多d

無忘7.21

你有無睇換左指揮官之後
堵路既成效低左幾多
二哥好撚惡

啱 但日日都黎料真心頂唔順

形式上面可以再檢討
但係其實人數上今日係唔失禮
係開始嗰陣時少人啲

認同

係就快
宣傳都要時間

一定要keep住出黎 同埋要醞釀大遊行 多啲民意支持返個士氣

咁快就唱淡
梁烈士唔記得喇？
唔係話唔抖 平時都會訓會休息
依加出去行下就話攰
點對得住死左嘅人

推！每個星期一兩個活動比較好，分得太散太多搞唔掂

因為好似冇咩地方好衝咁
所以唔知出去做咩

抖係自己揀
唔係叫遊行取消

之後831 928 都係重要日子

屌你

真係有啲攰 要抖抖

會攰 黑警都會攰
堅持下去就會贏佢地

係時候回下氣 笑下班狗

其實香港人開始厭啦
唔關個個禮拜搞
係香港人對呢件事個熱情開始退卻
覺得宜家社會咪又係如常咁過
過去左就由得佢

人小就要小心。

正解

啱啊

一星期一場會比較好
因為太熱啦

佢哋加在武警，體力當然好返好多有新血嘛！所以我覺得唔好鬥磨。

民陣快啲做嘢

有時唔係話啲咩
其實出面而家真係一個攰 十個頂上
民意都爭取左唔少 係差班藍絲 好多街坊都會幫拖
但個個禮拜番撚完工 禮拜六日放假都要起馬拎一日出黎真係攰 但真係冇計 唉

佢地唔可以咩都唔做
又話各有各做
宜家消失咗

下次搞埸大架啦，每次出尼見到少左甘多人好灰，太多活動淺黃跟唔上甘多資訊，市民又追唔上新聞，好多可以煲大ge野都煲大唔到

（利申：次次有出加有做文宣好累）

一停就上樓大搜捕（好似6月尾果時咁
之前拉左唔少mark左唔少資料
你俾時間佢地回夠氣就會郁手

宣傳可以加強
但唔覺得要停示威遊行

同意 已經夠材料就集中發大佢

各位冷氣軍師 幫手一齊文宣入屋啦！

[公民教育] 文宣新方向

我同事勇武都話好攰，佢發夢幾乎都有到，唔夠訓

同埋d女仔真係唔好企咁前，黎個真係好現實既生理差異，走唔切就俾人拉左

太密的活動大家都應付唔黎
同埋最好唔好同一日幾個活動

不過留名等睇樓主俾人DIU。。

agger

真心身邊好多人6月頂到依家 個個禮拜都出 真係攰
心力交瘁
比佢地抖一兩個禮拜 呢班人一定會再出返黎
大家都要回氣啊

不留都話搞太多會有邊際效應遞減, 既壓抑人數, 亦壓抑關注度(「哦, 又黎喇?」)
本身一個禮拜一日, 依家直頭一日兩場

小人都正常
上星期大戰完
今個星期有回落都正常
兩日簡一日出

軍師，where are you now

認同 畢竟由呢個星期可以睇到大家有啲鬆懈左
林奠又不斷出招 單靠文宣力有不逮
試下再次集中翻一個地方 儲人!

ok

今朝一起身病鬼左

係就快 宣傳都要時間

HK@11Aug 1742

SSP@11Aug 1742

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

正常，自己按自己狀態睇下去唔去就得

要noise根本一星期一次就夠
太多反而消化唔切

除左721同yip foo, 最重要都係五大訴求同政府行政失誤！！

有啲人覺得
反正都有人出
而且自己和理非
好似幫唔到手咁
跟住就唔出

哩啲心態嘅人越來越多

大家唔好唔記得好多人比人拉咗
呢啲好多都係肯上前線嘅 當然有少部分係街坊

因為熱姐 集會時間閪到
1-5 d狗想蒸乾我地

咁你咪唔好聽

等睇樓主被鬧失敗L

連登部分人要認清事實
唔好講咩對唔住義士 唔好講咩少少苦都唔捱得
你鬧都無補於事
真係越來越少人出街，今日ssp得幾百個
事實係好多人都攰
就算唔出街，到到都係戰場，淨係追新聞都追到眼花
日日都係放tg 警察拉人
群眾會習慣呢種新聞 迴響就越來越少

只係停一停 搞少啲
俾大家回下氣啫

繼續搞可以
但係到時唔好又開幾十個post話唔夠人

深水步出左鋼珠彈

北角激烈推撞有福建佬疑似搶槍

大家玩快閃，只有前線人員先知去邊
後面大多數都唔知

推
文宣啊
機場文宣啊
煲打721冇人被起訴啊

機場又可以表示支持又有冷氣
再講好多人無運動開呢個星期咁多野搞身體已不在狀態

連續2日3日咁就係問題

呢幾日真係好熱，而且活動真係好密。

你叫勇武點算

同意
可以和理非住先等全部人回氣

咁你呢

要搞返個大型和理非遊行先得

煲大721

其實遊得太多大家都開始麻目
民意怒氣要儲一儲先，跟住民陣搞個大遊行

既然你覺得少人仲唔出去幫手

心攰
日日都有人送頭

光復香港

我冷氣軍師算啦

呢兩日有啲攰冇岀到
同意可以少啲 ~> 一星期一日

跟住又可以加緊返
一星期兩日 / 每一日多過一場咁

會唔會有可能搵日唔係遊行 而係好似罷工果日咁七區文宣日
宣傳下 減少被捕風險 但又有效
雖然機場有做 但覺得社區少左好多

文宣好重要
連儂牆好重要
多謝手足

少人係因為分散哂 我今日都頂唔順出面咁熱 入機場涼冷氣算

行街一定唔可以停
起碼一星期都要有返兩三日
唔好比啲人忘記但同時唔好日日都有令啲人慣左
出街多做運動身體好
近幾日日頭咁熱天氣咁好最啱放狗
不過啲狗咁多毛咁多層一定好熱
但又唔好放太夜廢事益啲狗加狗糧
同埋夜左啲狗通常活潑好多顛顛地

唔應該兵分咁多路 出完兩日今日真係有啲懶 聽日又返工

真心覺得尼兩星期要係和理非週
不過各有各做
但勇武小左人cover要take risk

721 元朗恐襲

同意
最好每星期一次
搞下平日中午中環快閃集會
次次周末要返工無時間出來

民陣又係吹雞搞遊行時間

真心要叫民陣大台做個大組織總攻

其實真係攰，我今日都要休息下

屌又吹風

街頭抗爭作用唔係好大
建議搞下商場、多大陸人嘅地方例如九龍站
經濟衝擊先有作用

只覺得文宣少咗

最好一日一個場啦，我呢幾日好攰，都係選擇去機場算……以前打仗好多時啲傷亡都唔係被人傷殺，而係病

和理非D集會仲要1點幾2點
又唔係遊行 坐係到好熱真係
勇武派又係 日日出累到爆 仲要打遊擊
建議一星期一日 集中一個地方
但31號民陣大遊行真係必要

真係密左少少
我都有少少攰

唔係話抖陣唔好，但係等到831孤注一擲都冇進展既時候9月開學會愈黎愈少人喎

要谷一谷 同埋太散同太密

一日一場啦！ 出文宣前要夾好

示威者以蛋擊石
港共點會驚
港共係忌國際社會3分唔敢去盡
而唔係因為示威者搞到警犬唔得閒而唔去盡

其實如果真係攰/熱，真係可以搞下商場活動
宣傳擺買同埋追究仆街SHK，仲有大財團
大家係時候要回下氣 和理非做主線
諗下點樣完善不合作運動

係 因 為 悶

次次都係圍警署

係 一日過
但唔好太多支線

我覺得可能因為上次比人出信話暴動 可能民陣仲諗緊

今日轉地唔去北角就已經分唔少

認同721必需煲大！但唔會左右其他義士決定

贊成一星期一場集中火力

而且721的確係最能叫到d人出來
一定要追住呢個put 打
仲要迫政府同建制攬警隊 咁佢地先會一鑊熟

721！
其實太密有時都唔知去邊好。再加埋身體唔好，真心頂唔順。

push

其實贊成，可以先回氣再重整旗鼓

17,24集會，宣傳31遊行
回氣+暫時冇人再被捕

此人極有可疑，散播消極言論
而且幻= 普通話「萬」嘅讀音，快d block 咗佢

少人有少人好，而家啲狗屈速多人一定走唔切，結果更多人比狗咬

琴日去完大埔 真係好熱 今日去左機場

Agger

去咗兩次機場，我可以同大家講機場根本唔需要咁多人。
人少少嘅時候大家會派下宣傳單張，行埋去同啲遊客講下我哋發生嘅事，或者係接機位同佢哋講句welcome to Hong Kong， 再畀張傳單佢哋。

都人多嘅時候大家喺度大叫口號，歡呼，啲遊客開始緊張，一出嚟嘅時候就不斷推行李走， 變咗根本宣傳唔到。

冇咁好精力 發完夢真係會死吓死吓

push
same feeling

重有荃灣呢？呢件事俾人轉移晒視線

一、8月太多遊行，大家會覺得有啲攰
二、一日三場、太分散、唔夠集中
三、其他因素：天氣、反對通知書、黑社會白色恐怖或遊行某程度屬於「地區性」

啲人黎曬機場。

福建幫打人
班黑警保護福建幫
又想黎多次721

睇fb機場坐到爆哂

最近啲文宣少左好多
每星期要去邊到好多人都唔清楚

唔係想分化，但機場坐到full晒，係到叫香港人加油做乜

攰咪自己調節下囉，自己上星期幾日都出左去行，今星期咪2日都去機場。機場都係坐下又可以睇電話，算好舒服啦
出到都盡出啦

抖下先啦

主力煲大721 (葉虎單野容易俾人屈返轉頭，唔駛理)，但721係鐵證如山，政府係冇得拆，如果政府真係起訴班白衣人 (係要影哂相認哂人既白衣人,唔係其他白衣人)，政府就自斷一臂 (黑社會)，到時你估黑社會仲會唔會咁乖撐警？

黑社會只會爆佢大獲，到時警黑勾結證據確鑿，成立獨立調查委員會言之有理，跟住警隊玩完，政府間接跪低，光復香港初步完成！仲有好多後續跟進

我覺得可以keep住繼續每星期有活動，但一日分三個地方就真係太散既

天氣真係太熱

呢場運動冇大台，大家都有發言權，點解唔可以聽下樓主同其他人點講，
聽完又唔係事必要完全認同。
BTW我認同而家戰線太多太分散……

一星期一日勇就夠，加1,2場和理就夠

而家日日都有
幾攰其實

機場最好

唔好分散集會，之後遊擊另計

機場可個個week都有

好多人接收唔到咁多資訊，到底幾時去邊

我唔認同攰就等於唔記得烈士
亦都唔應該下下用烈士去情緒勒索
未必岩聽 但如果下下話想休息就話人唔記得烈士
我個人認為會限制左好多抗爭方法

的確係 日日有新野
手頭上有好多文宣野都未趕得切做
但另一方面諗
如果一停咗遊行同集會
警狗有可能大搜捕

兩難黎

同意要有一次大型號召

冇你地咁後生咁有錢 今晚要開飯

認同太密，但唔認同休息太耐。
一星期至少一日，一日一個地方。
先遊行，後自由活動，留低自由活動嘅人更集中更多

一星期一日
宜家混埋武警 鬥人數都未必夠佢地多
721

銅鑼灣 個個和理非都怕左 北角既警黑合作 邊敢黎，但呢個正正係作地想要既結果

申請左未
大遊行要早d開始文宣 一陣人數唔夠多就變左示弱

冇問題 文宣煲大佢 令更多人反警察
對之後對付警察都有正當性

會唔會試吓星期六搞個大型文宣日，十八區手足一齊落街搞下街站啊放映會啊，然後星期日淨係搞一個區嘅遊行？

唔好停 停左就冇左道氣

最多唔好搞咁密
一個禮拜1-2場 抖下

你得唔係個個得

停一兩星期啫 回下氣都要啦

出密咗，拉多咗，又有警黑，遍地開花嗰時仲有好多人有熱誠，呢加真係明顯少咗

我覺得要搵目標，隔離post話警察八萬月薪，士氣梗係大增，相反我地每日俾人打壓，長時間落去真係衰失好多義士，所以呢段時間最緊要係休息同討論，但追究一定要繼續

個人一星期起碼行一場
但都覺得依家太密太多, 呢個星期平日就SSP 激光槍, 週末又2 日4場, 一般街坊真係參與唔到咁多

不如做多啲放映會同派傳單
勇武抖抖

當人機械人咩
攰都唔俾

月初連續四日勇武係少人既主因

和理非係小朋友
需要跟係前線一步一步咁學做勇武
每一次有新招式
和理非都要時間接受
調整咗心態 勇武就可以繼續升級

一場示威中
冇和理非 勇武就勢孤力弱
聲勢薄弱 勇武青黃不接
劍盾關係已經講到口都臭
我地要時刻提醒自己 劍盾要互相扶持

連續四日跟唔切 最後一日仲要七區曬冷
嚇怕咗和理
加上宜家改埋游擊
冇去戰場幾日玩法已經唔同曬
和理非會覺得
自己跟唔上時代變化
就索性唔跟

呢一點連登要負上最大責任
衰貪心 個心雄
好多人例如我

有人不斷勸大家
唔可以連續四日勇武 要攝返一兩日和理非
文宣都要時間善後 發酵
結果冇人理
(前三日既義士完全冇人理 變condom)

宜家行得太快 喘氣喘到仆街

邊到

抖你老母 一抖仲唔撚狂拉人 咪弱智

真 太密
唔係次次都出到嚟，會比較希望有焦點啲
例如612、71。起碼號召起上嚟 點都出去

一旦鬆懈，萬劫不復！

上個禮拜我連玩四日遊行加遊擊我都未嘈
好意思講遊行一日好撚攰？

我見到有好多人都係坐喺大堂嗰度，唔係想講咩，但係真係冇乜用。
反而有一堆語文比較好嘅巴打絲打 ,周圍同人哋解釋發生咩事 , 人少少1-2 team已經好好。

唔好吹到後生有錢
唔係唔知好多都飯都無錢淨係食麵包啊？

天氣唔係最大問題 少人黎既最大原因係大部份人都驚畀人拉同有危險

831真係等得太耐....

民陣快d宣布幾時大遊行
越多時間文宣越好啊

一星期一次ok，最好係星期六或日。
平日就繼續返工、返學或休息。
同埋唔阻人返工無藉口比人話，
星期一至五可以有生意做；商家佬無得嘈～
等市民係預左星期六同日先有行動！

同埋減少義士被捕、勇武手足又可以休息下，研發下新戰術

可唔可以搞大遊行
好多和理非都等緊

On9咁你又係邊

應該為太熱 我今日都諗左勁耐去唔去
所以發夢去好了
夢遊個陣見到自己口罩底全部都係汗 差啲就可以匯流成河

知你勁喇, 你唔攰咪辛苦你囉, 人地攰都唔得

民陣呢排無聲氣

我要商家攬炒

【要人】重新動員，集會全面室內化。

同意，大家太攰，係時候休息一陣，由和理非進場接力，兄弟姊妹努力做文宣煲721同埋今日北角打人

我覺得一黎機場多人係因為貪佢舒服得黎又和理非又做到文宣比外國人知道 叫做有效宣傳
二黎係如果每個星期都搞一次既話 會好似為做而做咁 同埋冇乜計劃
你見今日唔去北角但之後又冇明確目標去做乜就知
我覺得過左今日要從長計議 take into account 所有情況再作打算 希望係有所計劃過 有策略先出
所以可以抖一兩個禮拜 做住文宣先

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

太熱

一定要勇武先可以攰咩大家有唔同程度嘅體力同心理準備

係你地班人有無諗過勇武嘅感受
我地已經幫你地企哂係前面
然後你地出黎安全地行一日都話攰唔出
大家都係為咗香港先屌撚住
你覺得無問題咪繼續去和你飛坐係度嗌香港人加油囉

下次再搞遊行要清楚地形同目的
大埔地形差，又冇咩目標冇搞既必要

煲大埋今日北角 811 福建佬

每星期六日都出真係幾攰，少咗人出之餘，仲兵分幾路，明顯分散咗人
不過唔想團火就咁熄
大家體力仲ok就出嚟啦，但唔好次次都留夜死守搞到消耗晒體力

攰係人之常情，既然we have no stake
咁不如直接零消費，出街都只食平野
最大消費潛力既就係青年人，如果大家可以忍手唔買奢侈品、非必需品，兌現「示威的確會經濟差」呢句話，自己又可以儲錢，等出面d商家發現冇青年人生意既時候，一切都已經太遲。

我唔知你返咩工啦, 或者有幾fit, 但大把人體力水皮, 返工返五日(甚至六日), 週末(特別係禮拜六)好撚攰架啦, 道德綁架有春用咩, 攰就係攰o架啦, 你咪繼續道德綁架囉, 睇下會多啲人出黎定少啲人出黎?(hint: 自己重溫北風與太陽)

所以我一路話, 呢啲叫邊際效應遞減作用, 唔係個個好似你咁有體力/熱情, 太多示威活動, 會自然壓抑令非core撚關注以及參與度, 正宗心力交瘁, 今日三場都唔知做乜撚

個個星期六日都有，又多區又成日周圍走
極度消耗體力，時間，精神

要再集一次氣
俾港共spin得太多

721 721
休戰絕對唔算退

真，地盤撚表示收到工已經好好彩😞

其實應該暫停集會同遊行 出現疲態嘅唔止得班狗 大家都好攰

靠多d民間記者會，要將點拉返去，五大訴求
市民vs黑警，市民vs黑社會，都只係政府拖時間
要多d有論述既活動既宣傳，我都係前線既，行動比重太多，好累，文宣支援唔夠

玩游擊真係攰 何況唔知多左幾多公安幫狗 之但係小心一靜落黎就秋後算帳

你老母隻鮑魚脹卜卜

我就睇到梗係心郁郁

熱到汗流浹背，件衫黐住啲肉，除唔到

唔出

已經搵左佢地好幾次 仲未有回應

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

唔好叫抖，用調整

大家係分析緊不論人力,資料同體力都支撐唔到一日咁多場

今個禮拜真係太多
好多人都好攰

輿論焦點越黎越集中去警暴，要拉返去五大訴求呀

大家可以回想番最初嘅機制嗎？
人多可以行動
人數一般可以行街
人數少可以散

以前做到
而家都可以做到

我最近幾日都無發夢
係因為之前發得太多夢，身體頂唔住了
病到pk，真係好對大家唔住，我係垃圾

其實喱排一星期一次出黎係ok
其他日子就係不停文宣
比啲時間衝衝子抖下
近期都係星期六日都有夢發
會體力透支得好緊要

不過都係我個人意見
有咩夢我都會盡量發

太密
而且係勇武得太頻密
希望大家唔好變到太暴淚，因為淺黃中立都唔撐
大家要考慮一下，係咪要令運動被標籤成咁樣而告終

唔係想放棄義士

但係係時候休息一下

之後再來一波

我都覺一星期最少一日 ,但2,3日一場再轉埋， 開始頂唔緊

小人就快閃

真係要組織一下先再出動

勇武勿送頭

我既建議就係最後一日先決定搵發惡夢地點，其他地方可以休息同自由行
1. 集中傳媒報導
2. 集中我地火力
3. 將其他注意力放係和理非（8.5都失正焦）

理論上我地去邊到行，警察都要守，
最後一日先決定發惡夢，我地訊息唔會少，但係佢地一定要開夜討論，時間趕好多。

重有就係個點唔好留守太耐，一覺得自己有啲「安逸」，啲popo就應該差唔多出動。

對唔住今日既手足，尋日太攰今日冇出到去。

執笠倉有大量
3 4 6蚊都有

你估依家係玩？咁樣叫多

真
根本冇咁多時間出尼
又返工又遊行
仲要做文宣
gear又用得快要買
真係好攰

搞得咁密
唔夠時間休息啊

呢排太熱啦
同埋入機場都唔平

巴打加油

一星期一日一地

其實咁急做咩，抗爭係好慢長㗎，出都要配合時機先出
而家真係濫咗啲，好似今日咁同時兩地分薄晒啲人
越來越少人出係事實，我諗大家都睇到越來越多比人拉，越來越人受傷
而家除咗令差佬出醜冇乜其他作用，差佬已經夠晒醜㗎啦，手足越拉越少係事實，大家應該深思吓應唔應該出得咁密

其實淺黃中產都撐，但行動太密，一星期出一次已是佢地極限，呢幾日都去了機場，所以其他集會人數係少左

真係攰 平日放工就發夢 星期六日就遊行 氣都回唔到手足又俾狗越拉越多 再咁散真係好難再打出破口

本身唔裝都唔夠狗打，依家佢哋又有公安做外援
我哋唔可以太分散

真係要檢討下
可唔可以唔好咁密同咁散？